各位，有一件非常緊要嘅大事要宣布。

我今日嘅幸運指數係4粒星。

善心打破零回覆

渣㗎

但係你有無約會先

居然冇排骨瘦毒撚睇 負評

盲？

樓上咪有

我和冬天有個約會。